\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Zelte sah ich} 
\index[in]{Zelte sah ich}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/zeltesahich} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Z\=elte stehen in der Runde, das ist unser g\=anzes Gl\="uck.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
2. Zelte stehen in der Runde, das ist unser ganzes Gl"uck.\\

/: E\=ine Wache ruft im Dunk\=eln, d\=ie Parole sch\=allt zur\="uck. :/\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
/: Eine Wache ruft im Dunkeln, die Parole schallt zur"uck. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. F\=euer qualmen, Rosse stampfen, einer singt ein \=altes L\=ied.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
3. Feuer qualmen, Rosse stampfen, einer singt ein altes Lied.\\

/: U\=nsre nassen M"antel dampf\=en, \=alle Sehnsucht h\=eimw"arts z\=ieht. :/\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
/: Unsre nassen M"antel dampfen, alle Sehnsucht heimw"arts zieht. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. A\=lles schl"aft, nur einer wacht, in der Ferne F\=euersch\=ein.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
4 Alles schl"aft, nur einer wacht, in der Ferne Feuerschein.\\

/: K\=einer wei"s, wie er erw\=acht, T\=ag bricht an im Fr\="uhrotsch\=ein. :/\kill
\>\bf F\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf C\\
/: Keiner wei"s, wie er erwacht, Tag bricht an im Fr"uhrotschein. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: aus der Vorkriegszeit m"undlich "uberliefert\\
FA: 270 LB: 438
\end{angaben}
